  на завтра💫 Никто не видел учебник по русскому языку 7 класс автор Быстрова.Кто нашёл писать в личку Добрый вечер!Пожалуйста,кто видел,потерянный учебник по географии 5 класса отзовитесь! на завтра 🍑🌹 Для тех кто не в курсе !!!
Для продажи есть специальная тема в обсуждениях на завтра 🍑 на понедельник ❤ завтра у 9-х пробник. В приоритете общество и история На завтра 😋💚 Расписание на 04.04.19 на завтра🥰 на завтра 🍑 Это пост-пост с мета-мета ха-ха юмором.

#1апреля на понедельник ❤  Нашли кольцо в тире, отдали на ресепшн  если дождь 🍑   на завтра 💞 на завтра 💞 На 20.03.19 на завтра 💋 наши звездочки💫💥 на завтра🦄❤ Поздравляем хоровой коллектив 8 гимназии с почетным первым местом!!💋❤💐 на завтра ❤💋 на завтра 💋 на завтра 💋❤  на завтра ❤ 
_____
Андрюша, спасибо   Снимал кто-то концерт 07.03.19???
Кто снимал, отправьте в лс, если   несложно))   расписание звонков на завтра 💋   на понедельник ❤ Те кто остался недоволен дискотекой, мне плевать. на завтра 💋❤ Котики и зайки, кто-нибудь находил пенал в виде карандаша (как на фото,только котики другой рисовки)? Потерялся( Во время дискотеки можете не подлетать.
Все песенки сюда 👇🏻
__________
Adm: будете кидать треки в разных коментах , оставлю верхний , остальные удалю
Отвечайте сами себе , дабы Владик смог нормально разобрать ваши треки  Среда🙃 повторяем голосование, сладкие 💋
первая работа : https://vk.com/wall-71447399_39020 (11 "Б")
вторая работа : https://vk.com/wall-71447399_39028 (11 "А")
всем удачи ❤ Конкурсные фото 11А

Теперь, с деревянными автоматами в руках наши парни точно защитники!

Мы их очень любим❣️

Именно поэтому они вдохновиляют нас. Эти стихотворения - тому  подтверждение. Конкурсное видео 11Б на завтра❤💋   Пятница  Кто нибудь находил телефон ? Мы объявляем конкурс! Чтобы узнать о призах, читайте до конца👇

Конкурс на лучшее поздравление мальчиков в преддверии 23 февраля🎉

Все, что вам нужно для участия:

- сделать фото и/или видео поздравления;
- кратко рассказать о том, как вы поздравили (если у вас только фотография)
- не забудьте указать свой класс
- предложить к публикации на нашей страничке.

Работы всех участников будут выставлены в группе. 

Каждый сможет поучаствовать в выборе победителей: 25 февраля мы опубликуем голосование, которое продлиться 24ч.

Победитель будет один в каждой возрастной группе:
1) 5-8 классы
2) 9-11 классы

Ну, и самое главное - это призы:

1) Каждому классу-победителю будет присвоено звание "звездный класс гимназии 8" и вручена грамота.
2) А победитель среди 9-11 классов получит бонус в виде уникальной возможности быть хозяевами дискотеки на предстоящем вечере 1 марта (составить плейлист и выбрать диджея)

Всем желаем удачи❣️ на завтра 💜⛓ На вторник на понедельник 💋 На завтра) На завтра, вторая смена 💕 Держите 1 смена на завтра 👄  ну, как вы?
все живы, я надеюсь?  Солнышки, всем удачи на устном, мы в вас верим!💋
ххх расписание 🦖 на завтра 🍑
расписание позже 💋 на завтра 👄 При боевых действиях с террористами в Сирии погиб десантник из Кубани 
 
Накануне начала месяца в ходе столкновения с террористами из запрещенной организации "Хеят Тахрир аш-Шам", в сирийской провинции Латакия, погиб 25-летний сержант контрактной службы, житель города Тихорецка, Максим Плетнев. 
 
По словам сослуживцев, их товарищ погиб в результате попадания управляемой ракеты по его позиции. Незадолго до этого он выпустил ракету из ПТУР по позициям боевиков, чем и раскрыл свое местоположение. 
 
Грузом 200 доставили до родного города Тихорецк, где и солдат был захоронен. На прощание прибыло руководство бригады и сослуживцы погибшего, а также его близкие.

Земля пухом..  на понедельник 💜🍑 Наша звёздочка✨
Поздравляем❣️ Суббота Вторая смена На завтра💞  Вторая смена на завтра🔗🍑 2 смена + пробник 9-х на завтра 👄 понедельник 💋🦖  2 смена💕 на завтра 👨‍🏫👩‍🏫 четверг💖 Кто знает репетитора по истории????
Напишите пожалуйста
Анон Подскажите старичкам
Когда вечер встреч? Вторник Понедельник. на субботу 🍑   на завтра 🍑 Потерялся дневник Мулатова Евгения. Серый с наклейкой телепузика. Возможно в матане. Находил кто? Ребят кто находил учебник по изо 5 класс может сзади вроде должно быть написано на им Вардуи Джанвелян
Если нашли напишите пожалуйста 